銅芯口罩供應商子公司列美黑名單

節錄

銅芯口罩供應商子公司列美黑名單

【本報訊】有「棉花公主」稱號的溢達集團董事長楊敏德捲入中美角力的暴風眼。美國指包括昌吉溢德在內的11間中國企業，協助中共侵犯新疆少數族裔的人權，將他們列入新一波制裁黑名單內，當中被指涉及強制勞動的昌吉溢達，母公司溢達集團為港府「銅芯抗疫口罩」供應貼面紗布。

相關新聞：東盟視像會議 京官斥美煽動抗中

溢達紡織被美國制裁。

涉助中共侵維族人權

美國商務部美東時間周一公佈新一波制裁名單，指11間華企涉在新。。。。。。。。。。。。。。溢達集團為港府「銅芯抗疫口罩」供應貼面紗布，外界關注該批紗布是否源自昌吉溢達。

至於被指利用基因分析協助打壓的兩間基因科技公司，其母公司「華大基因」旗下華昇診斷中心獲港府邀請進行武肺病毒檢測。。。。。。。。。。。。。。

溢達集團行政總裁車克燾周一。。。。。。。。。。。。

華大基因表示，。。。。。。。。。。。。

邊個戴=支持集中營

唔係啵...根據基本法....

Push